\chapter{Virksomheden}

Brainstorm CrossMedia er en virksomhed hvis profession og beskæftigelse har ligget i at udvikle film, grafik og reklame videoer. Brainstorm CrossMedia har dog også vist stor interesse for 360 video og har lagt meget interesse på dette. Ideen er at kunne bruge 360 video til oplevelsesrum, eller former interaktive oplevelser. Snakken har også gået på at det kunne potentiel også blive brugt til spil og former for virtual reality, som jeg personligt selv har haft meget interesse i at hører nærmere om.

Jeg er kommet godt ud af det med de andre ansatte og har let kunnet snakke med dem og de har fået en til at føle sig meget velkommen hos dem. Hvis jeg havde muligheden eller de havde noget jeg havde interesse indenfor ville jeg glædeligt skrive mit projekt hos dem, men desværre har vi ikke fundet noget som helt præcis er noget både jeg og de vil og ved noget om, og dermed tyder det på at mit projekt bliver skrevet alene.
